第三個禮拜嘅行動發起人係蘋果

個point 係？

民間